爸爸畀咗2m我

身高2m

哈哈